★完全冇置業衝勁的人，有冇資格做支那人？

支那民族最明顯的DNA就係特別喜歡置業，起大屋，千百年係咁

正評 完全不配做支那人，滾回外國吧！

負評 有資格做支那人，共享支那榮耀，支那人會包容

簡單一句：樓豬想講佢係一個冇置業衝動的支那人

老貓係中國人

支那人奴性重，就係呢個原因（金山阿伯回鄉起大屋、鐘意田地）

你也是中國人

u eat shit.. i am not chi na pigX2

怕咩認

老貓雷蛇唔入貨，去買閱文，係Chi Na man

lm

五毛係咪好驚下個到你就無糧出

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron = Epiphany、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

變咗交租比支那人既外國人